覺得自己老豆老母好蠢 之後覺得自己都係

個種眼界 思維 真係差樂遠

上一代接受教育機會唔多
令到呢一代大到某年紀會發覺自己醒過老豆老母
有啲事情係佢地理解唔到
繼而產生距離感

Tire